11月5號，香港大革命，全面還拖

火屎蟲魔法係咪會有？

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

V

push